我真係已經好攰

點解所有野 都唔如意
做人真係好攰

好想忘記過去

一次又一次咁 失望 係幾咁辛苦同痛

好絕望

崩潰過後又一條好漢
但我做唔到

仲要發現呢啲時候無人會 care 自己
枉自己平時人地有咩唔開心都會認真去開解
好似永遠我既問題就唔係問題咁

好想知我前世做錯咩
可能係我應得既

啲人成日覺得你平時都好穩陣架啦洗咩理咁多，但其實........自己都係普通人，會笑亦都會喊

講出黎
緊張你既人就會去關心你

有時捱過左就否極泰來 好似係咁

真係唔覺得有人係緊張自己

好朋友呢？

冇唔緊要 你仲有依到傾訴

好似一講唔開心野就好煩
同埋係解決唔到 有時我只係想不停呻下
但驚覺得好煩 所以唔敢成日講

唉

一齊去死好唔好

點死舒服啲

我都係 自己知自己係一個好煩既人，又好多負能量。但不停咁樣呻身邊既朋友都會唔開心，真係好憎自己

收埋算啦 已經無乜朋友
無人真係會關心自己

唔好咁樣諗 我而家都同你一樣 思緒好凌亂
人生不如意事 十常八九 放眼未來 總會有出口
共勉之